唔批都可以照行！

話之佢反對 都照行啊

出左反對

Source?

堅出左 隔離post有 fact checked

係反對你呀

gogogo

唔撚理啊 屌佢老母

不過照行

十八鄉一出聲政府就驚，向惡勢力屈服

冇錯

小組野餐正

發起一人一塊老婆餅，食住遊元朗

恆香在香港自設工場，每天製作老婆餅超過25,000個，其工場開放予團體參觀;而一些旅行團亦把恆香作為旅遊點之一。恆香亦在香港其他地區設有分店。1999年，恆香取得香港十大品牌獎項。恆香的老婆餅，70多年前與現在一樣仍以柴做燃料及手工製造，香噴噴的酥皮包著軟滑的冬蓉餡，甜而不膩，滋味無窮。